<<HKBN續約戰>>戰況情報交換

HKBN 真係好L hihi…每次續約都要加價…
但又真係吹佢唔漲…我住果度最穩定同CP值最高都係佢(唐樓)
係考慮其他供應商同時，都會想知佢最平既底價既…
大家有經驗都知，越遲續會越平！

我上次經驗係，佢早6個月左右就開始經唔同方法找我續約
但我就一路拖佢，死都唔同佢續，我無send cut form，
每次只問佢可以offer到最平先好打比我，間中唔聽佢電話
每幾次就會平dd，去到最尾1個月佢大我…
主動話再唔續就send cut form比我，但我就同佢講唔駛，
我到期無約，你收我原價…都只係貴我續約$10-20蚊，
我重比得起，我無約重free，唔駛cut住，佢即刻收皮無野講！
之後就每幾日打黎1次，每次平多d，到最尾先比個最平價我
(雖然我上網做功課見到d師兄話已經最平)，但我都無要到
重點黎啦：
我同佢講，我知你已經比到最平我，你始終都係貴，都係加左我價，但我明白你都係打工，我唔係想為難你，但我比你加左價真係唔係太高興
佢就話叫我等等…聽左一輪音樂之後…佢話咁啦…我另外額外送多3張戲飛給你
最後我就唔駛浪費太多口水同勞氣 R多左3張戲飛，重要寄埋上黎我度…
所以<<HKBN續約戰>>，你有心同佢續約唔駛太勞氣既…唔駛大黎大去…又cut form 又取消………最重要係你知道同一類大廈(公屋/居屋/私樓/唐樓)既最平offer就可以輕鬆比佢加小小，續約繼續用…當然前提係你要甘心預左比佢加小小啦！

所以希望大家可以在同HKBN攻守交替時，集中係同一個post交換情報，
雖然依家大家係有交換情報，但分得太散，每次續約總要自己爬一輪文先可能知道最新底價！希望可以做福所有黎緊要續約既巴絲同我

格式如下
大廈類別：公屋/居屋/私樓/唐樓
現有月費：e.g.平均$168(扣除免x月月費)
現有服務：100/ 500 /1000 MB
附加服務：家居電話 / 流動電話 / mytv / LETV / 禮品
合約到期日：
第一次offer
2..
3..
4...
5...次offer
最後offer

各位戰友加油！同佢死過

大廈類別：唐樓
現有月費：平均$168(扣除免月費)
現有服務：100MB
附加服務：家居電話
合約到期日：8月尾
第一次offer : $248 /100MB/家居電話/mytv/LETV

暫未續約，待更新

大廈類別：私樓
現有月費：$199
現有服務：1000MB
附加服務：Wifi
合約到期日：4月尾
Cut offer : $228 /1000MB/ mytv

已申請 SMT 1000 $126
HKBN ON9+BYE

hkbn 既話轉去smt 啦
唔使諗！

大廈類別：公屋
現有月費：$158
現有服務：100MB
附加服務：Wifi
合約到期日：5月
第一次offer : $188 /100MB/ mytv
Sd cut form後offer: $128
打幾次嚟之後又on99貴番去番$168

已申請smartone $128 100MB
HKBN

唐樓明明同hkbn但smt無覆蓋

留意番係咪剩係100mb 個icon下面先有無覆蓋字樣
500,1000 個icon撳到落去就得

因為你唐樓做個價係唔同，smt個平plan做唔到呢個價

利申:村屋

大廈類別：唐樓
現有月費：平均$168(扣除免月費)
現有服務：100MB
附加服務：家居電話
合約到期日：8月尾
第1次offer : $248 /100MB/家居電話/mytv(1/3/17)
第2次offer : $238 /100MB/家居電話/mytv(13/3/17)
暫未續約，待更新

lm

500,1000 個icon真係撳到落去呀！多謝師兄！！